TWICE朴志效算不算KPOP界最佳妻子人選之一?

即係點?

諗起琴晚做完愛 好開心

小隊唔識依d野

太醜
權F好啲

Mina咪班門弄斧啦

小隊有少少老態...

好明顯定延先係最佳賢妻人選啦...

志效 定延 人選之一

志效係幾好波路

定延屌打啦...
入得廚房出得廳堂
又唔介意打掃屋企
人又温柔成人照顧人
而且樣同身材真係正到屌成世都唔厭

定延是不俗的

但係權F以前唔靚 櫻花靚D

你之前嗰啲咩Kpop四大神顏冇定延都算
最佳老婆唔是定延就唔得囉

人選之一而己

定延喺做老婆方面是最正的
阿Mo都贏佢唔到

問過子瑜未

最佳女友好d

醜

定延面前子瑜只是辣殺

我娶佢都係最佳

留返比印狗

Over左

On9 定我㗎

定overkill tzuyu

估5到丹丹忘了碗時期已經搭上左😑

假的 我不信

MOMO吊打志效+定延

好肯定佢生嘅bb好夠營養

Momo好撚正

櫻花以前好靚？

肯定日日嘈撚到你on9

Over左少少

牙mo衛生一般
唔得
可能有口臭

點解佢衞生一般

好似話佢唔鍾章飲水同擦牙定沖涼

Mina一定係老婆最佳人選

成個師奶咁嘅，係咪已經結咗婚？

希切老師日日索

kpop魯芬

以為係印仔添

你個名

13歲之前唔計

印度佬分身？？

Funson reported